點樣過相最快？

gopro插USB3.0都好慢
Windows 10

係咪用佢windows import 會快過入file explorer 人手拉file

用垃圾卡慢咪慢

換張快啲嘅卡

用緊呢隻

d字有d濛

網上圖

我係黃金買 佢係簡體水貨（行晒成場 128冇香港行貨）但上網對過serial number得架喎

我係咪買左假卡？

慢既意思係20gb要3個鐘

電腦Hard disk慢？

唔明點解個個都買呢張卡
佢都冇V30 rating

比多$50入
SanDisk Extreme A2 128GB MicroSDXC V30 U3
好過啦

同埋你部腦hard drive係咪用ssd先？

係用ssd呀
btw 我用iPhone過相 好似用windows內置果個import係會快過人手係folder拉好多？！

買左一段時間架啦 當時諗住samsung會ok，上網睇又話差唔多

食左佢 即刻過落肚到

你用咩card reader?

USB3.0插落gopro

試下抽張卡出黎用card reader 過